(記者虐待會) 記者加油

明白記者問題未必問得中大家好想問果d
但事實係林鄭、盧偉聰、醫管局乜都好
你問乜佢都係錄音機咁播返同一個答案
無論問幾尖銳既問題都唔會得到大家滿意既答案
所以大家屌記者都唔好屌得咁大力